從前有個故事屬於蘭桂坊

「係點解搵到我既？」
「因為我搵左個私家偵探 」
係黑蚊蚊既夜場，要搵一個人真係好撚難。

「有無掛住我呀？」
「有」
「有無男仔追？」
「無」
「咁你都幾乖」

如果相識在蘭桂坊，係咪就走唔撚到？

其實結左婚我已經好耐無落黎
其實，我落黎只係想搵你

獻醜不如藏拙 垃圾文